[新年]君子報仇一年未晚

是咁的，就嚟新年，相信都係一年一度交換紅藍罐之時，諗返起上年新年，就嬲撚到我仆街。

咁年年我屋企都準備定十罐紅罐拎嚟交換禮物，咁上年如是，買咗好幾罐啦。咁我哋就走去同個孤鳩寒親戚拜年。年年都封十蚊，心諗都算鳩數啦，新年流流唔鬧人，點知上年突然好好死，準備咗新年禮物俾我哋，咁我老母就即刻喺袋度拎咗盒紅罐出嚟回禮。

平時同佢哋飲茶都叫開頂點。到埋單就諗住扮下爭埋單，我就一開始扮先：今餐我嚟啦六姨婆。佢：唔好嘅成日要你哋請。我：下餐先到你啦。心諗扮埋呢下就收手，點知佢話：好啦見你咁乖，就你俾啦。之後我就即刻寫咗落本薄仔記低佢

返到屋企拆禮物，屌你老味又係紅罐嚟嘅 仲要係2015到期，嬲到我火屎，順便去咗轉鵝頸橋打小人。

今年新年決定將佢罐2015年紅罐入面嘅曲奇一塊一塊入去啱啱買嘅紅罐度，實行李家仁，我不義。巴絲點睇

10/10

有是咁的，100/10

幾時改名啊

改咗成個禮拜有多啦

藍罐幾時有 把撚問青天

(扮)搶埋單呢啲高級競技 馬馬你學唔識架喇

我唔夠佢歷練夠估唔到佢面皮可以咁厚

打漏咗送返俾佢

平時好靜，怕醜仔嚟

改左之後認你唔到

證明高質依然

今次呢個po 都有10/10

指你幾時改返名呀馬鳩清

冇啦，個名有人改咗就算啦。同埋唔改啦

屌你寫小氣簿

萊斯 1
原因：上連登笑我小氣

我又寫

馬丁 1 原因:上連登話我笑你小氣